地圖存檔解說：
第一行：地圖長多高 地圖長多寬 金錢板的YX坐標 功能選單的YX坐標
地圖部分 參考-1.txt的數字和程式報行結果來看看是哪一格地圖(-1是代表沒東西在)(11~14是玩家1的土地代號，21~24是玩家2的土地代號，31~34.....)
地圖下面：
第一行代表玩家1的數據
第二行代表玩家2....
每一行數據：玩家XY坐標 金錢 面向 角色狀態 角色編號 是否AI 麻痺瓶數量 麻痺回合 路障數量

角色狀態：0代表正常 -1代表死亡 1代表被麻痺
是否AI：0代表否 1代表是
方向：0代表下 1代表左 2代表右 3代表上

功能地圖存檔解說：
0--隨送洞
1--扣錢刺
2--麻醉瓶
3--加錢金
4--路障
5--撿到道具
(功能地圖的大小必須與地圖相同) <~ 很重要